頭先去問米，死者話早知就去阻止

頭先去問米，死者話早知如果抄車自己會死嘅，就起勢吊上電視果個廢老，至少都去阻止吊司機。
依家希望丁瑤個阿哥，天收

抽水??